[TG] 80 90 00 情感分享交友GRP

聖誕無人陪? 放假唔知去邊好? 夜蘭人靜想搵人傾下計但唔知搵邊個?
想睇戲但一隻戲腳都搵唔到? 想去食飯但又搵唔到飯腳?
入黎我地GRP搵啦~! 雖然90%搵唔到~! 但入到黎起碼你行出咗第一步去爭取一個機會~!!!
求求其其填完下面份FROM自然有人ADD你~ 等緊你強勢加盟成為我地嘅飯腳~!
PS: 多數活動都係元屯天

上水人可以嗎？

上水人會唔會成日潛水? 其實28區都無所謂

上水人會唔成日上水

輕輕力一推....睇下仲有冇人入...入唔入到真係好講緣份

推一野....入黎吹吹水

好耐無推...突然依家推一推.......入黎吹水...入到黎唔出聲就自己過主啦

正。。又有得性交。。。。